急！！！！！貓有左bb陰道流膿點算？

貓仔大肚大約40日，陰道流左綠色硬硬地既野，係咪正常代表就生得，定係細菌感染？

求下有心人解答

睇醫生啦屌

臭閪貓

要睇醫生

有冇人隻貓有過同樣經歷

點解唔直接去睇醫生？上嚟問有乜用？

似性病?

貓一般懷孕65-66日

D綠色分泌物臭唔臭㗎？如果唔臭就可能係Lochia, 係產前1小時左右會流出, 代表胎盤脱落, 即係生得或流產

但你隻貓先得40幾日, 好可能係流產, 要立刻睇急症啦, 如果唔係遲d大小都可能保唔住！

盡早搵醫生啦

唔絕育
又唔帶睇醫生
做你隻貓冇陰功

樓豬呢d on9學人養咩寵物
自己都顧唔掂自己
咪害死隻貓呀屌

Pussy Cat

冇講過唔睇，唔該唔好無理取鬧

顧掂你咪得囉，衰鬼

要有性病都想同你一齊有

Lm
利申：我都有養貓，lm學野

其實你班友係咪當連登係公立醫院啫，大佬陰道流膿正常人都會諗到送隻貓去睇醫生啦，做咩仲要係到問，嗱嗱臨落街搭的士去睇獸醫啦

咁辛苦比隻貓貓大肚
我都唔捨得佢痛 快啲帶佢去絕左育
Btw 快啲拎去比醫生睇 大細都要平安